〔鬥藍〕請教下時事台各位，點樣先算藍？

黃圈大勢已去，想加入對家，請問點做先投到誠？

大陸比你自由

不嬲都係藍
中国日日輸

打科興

望住阿習張相打J